# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Kang Zhang <jobo.zh AT gmail.com>, 2011
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-04-25 22:21+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: common/templates/js_user_stream_reply.html:7
#: home/templates/page_user_stream_view_master.html:36
msgid "What's happing?"
msgstr "既然来了,就说点什么吧."

#: common/templates/js_user_stream_reply.html:8
#: home/templates/page_user_stream_view_master.html:37
msgid "Post New Stream"
msgstr "发表"

#: common/templates/page_error.html:6
msgid "Sorry, got a error :-("
msgstr "对不起,遇到错误了:-("

#: common/templates/page_master.html:53
#: group/templates/page_groupsite_view_master.html:54
#: home/templates/page_site_home_v1.html:67
msgid "Groups"
msgstr "小组"

#: common/templates/page_master.html:58
#: home/templates/page_site_home_v1.html:91
msgid "Microblog"
msgstr "微博"

#: common/templates/page_master.html:78
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: common/templates/page_master.html:84
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: common/templates/page_master.html:111
msgid "Sign up"
msgstr "注册"

#: common/templates/page_master.html:119
msgid "Have an account?"
msgstr "已经拥有账户?"

#: common/templates/page_master.html:120
msgid "Sign in"
msgstr "登陆"

#: common/templates/page_master.html:125
msgid "(Google Account is supported)"
msgstr "(支持Google账户登陆)"

#: cube/models.py:30
msgid "Daoshicha Thing"
msgstr "Daoshicha 收藏"

#: cube/models.py:367 cube/views/thingui.py:30 cube/views/thingui.py:53
msgid "Title"
msgstr "名称"

#: cube/templates/control_thing_site_header.html:11
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: cube/templates/item_box_thing.html:23
msgid "Created at:"
msgstr "创建于"

#: cube/templates/item_comment_box.html:7
msgid "Up"
msgstr "有用"

#: cube/templates/page_thing_comment_view.html:8
msgid "Related comments"
msgstr "的短评"

#: cube/templates/page_thing_comment_view.html:16
#: cube/templates/page_thing_site_search.html:10
msgid "There are "
msgstr "共计"

#: cube/templates/page_thing_comment_view.html:16
msgid "comments"
msgstr "个短评"

#: cube/templates/page_thing_comment_view.html:39
#: cube/templates/page_thing_view.html:117
msgid "Create new comment"
msgstr "创建新短评"

#: cube/templates/page_thing_edit.html:12
#: cube/templates/page_thing_item_create.html:16
#: cube/templates/page_thing_site_create.html:36
#: group/templates/page_item_create.html:6
#: group/templates/page_item_create.html:15
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: cube/templates/page_thing_site_create.html:23
msgid "Optional fields: "
msgstr ""

#: cube/templates/page_thing_site_create.html:25
msgid "In attribute name and attribute value format"
msgstr ""

#: cube/templates/page_thing_site_create.html:27
msgid " + More field"
msgstr ""

#: cube/templates/page_thing_site_create.html:28
msgid "- Less field"
msgstr ""

#: cube/templates/page_thing_site_master.html:12
msgid "No one in your mind here? "
msgstr "没有你要找的?"

#: cube/templates/page_thing_site_master.html:12
msgid "Click here to create it."
msgstr "点这里创建它吧"

#: cube/templates/page_thing_site_search.html:10
msgid "results"
msgstr "条结果"

#: cube/templates/page_thing_site_view_front.html:8
msgid "Latest items"
msgstr "新鲜出炉"

#: cube/templates/page_thing_site_view_front.html:20
msgid "Latest Comments"
msgstr "新鲜短评"

#: cube/templates/page_thing_view.html:57
msgid "People ranked it"
msgstr "人打分"

#: cube/templates/page_thing_view.html:82
msgid "Want"
msgstr "想要"

#: cube/templates/page_thing_view.html:85
msgid "Cancel Want"
msgstr "取消想要"

#: cube/templates/page_thing_view.html:88
msgid "Own"
msgstr "已拥有"

#: cube/templates/page_thing_view.html:91
msgid "Cancel Own"
msgstr "取消拥有"

#: cube/templates/page_thing_view.html:104 cube/views/thingui.py:32
msgid "Introduction"
msgstr "简介"

#: cube/templates/page_thing_view.html:112
msgid "Comments ......"
msgstr "短评 ……"

#: cube/templates/page_thing_view.html:114
msgid "View all comments"
msgstr "查看所有短评"

#: cube/templates/page_thing_view.html:150
msgid "Person Own it"
msgstr "人拥有"

#: cube/templates/page_thing_view.html:159
msgid "Person Want it"
msgstr "人想要"

#: cube/templates/widget_thing_view.html:6
msgid "Back to: "
msgstr "回到: "

#: cube/things/book.py:31
msgid "ISBN"
msgstr ""

#: cube/things/book.py:32
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: cube/things/book.py:32
msgid "Publisher"
msgstr "出版社"

#: cube/things/book.py:33
msgid "Publish at"
msgstr "出版日期"

#: cube/things/book.py:33
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: cube/views/thing_annotation.py:31 cube/views/thing_annotation.py:36
msgid "User can't dig this annotation"
msgstr ""

#: cube/views/thing_annotation.py:47
msgid "User can't remove this annotation"
msgstr ""

#: cube/views/thing_annotation.py:59
msgid "User can't remove this review"
msgstr ""

#: cube/views/thingsite.py:66 cube/views/thingsite.py:88
msgid "You are not allowed to create this type of item."
msgstr ""

#: cube/views/thingui.py:34
msgid "Tags (Please seperate tags by comma ',')"
msgstr ""

#: cube/views/thingui.py:44
msgid "Short comment(less than 140 characters)"
msgstr "短评(请保持在140字以内)"

#: cube/views/thingui.py:55
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: cube/views/thingui.py:70
msgid "User is not allowed to view this item."
msgstr ""

#: cube/views/thingui.py:79 cube/views/thingui.py:85
msgid "User is not allowed to edit this item."
msgstr ""

#: cube/views/thingui.py:99
msgid "User are not allowed to want this item."
msgstr ""

#: cube/views/thingui.py:105 cube/views/thingui.py:117
msgid "User are not allowed to cancel."
msgstr ""

#: cube/views/thingui.py:111
msgid "User can't own this item."
msgstr ""

#: cube/views/thingui.py:123
msgid "User can't rank this item"
msgstr ""

#: cube/views/thingui.py:132 cube/views/thingui.py:140
msgid "User can't comment this item."
msgstr ""

#: cube/views/thingui.py:137 cube/views/thingui.py:151
msgid "New Thing Comment"
msgstr "新建短评"

#: cube/views/thingui.py:165 cube/views/thingui.py:172
msgid "User can't review this item."
msgstr ""

#: group/templates/control_pager.html:9
msgid "Previous Page"
msgstr "上一页"

#: group/templates/control_pager.html:17
msgid "Next Page"
msgstr "下一页"

#: group/templates/page_group_setting.html:6
#: group/templates/page_group_view.html:62
msgid "Group Settings"
msgstr "小组设置"

#: group/templates/page_group_view.html:20
#: group/templates/page_topic_view.html:17
msgid "New Topic"
msgstr "新话题"

#: group/templates/page_group_view.html:35
msgid "Created at"
msgstr "创建于"

#: group/templates/page_group_view.html:56
msgid "Follow"
msgstr "关注小组"

#: group/templates/page_group_view.html:59
msgid "Unfollow"
msgstr "取消关注"

#: group/templates/page_group_view.html:74
msgid "Group Members"
msgstr "小组成员"

#: group/templates/page_groupsite_view_all.html:6
#: group/templates/page_groupsite_view_master.html:17
#: home/templates/page_site_home_v1.html:82
msgid "Post from All Groups"
msgstr "大杂烩"

#: group/templates/page_groupsite_view_following.html:6
#: group/templates/page_groupsite_view_master.html:21
#: group/templates/widget_joined_groups.html:3
msgid "Followed Groups"
msgstr "关注小组"

#: group/templates/page_groupsite_view_master.html:6
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

#: group/templates/page_groupsite_view_master.html:46
#: group/templates/set_list_topic.html:24
msgid "Posts"
msgstr "回复"

#: group/templates/page_groupsite_view_master.html:50
msgid "Topics"
msgstr "话题"

#: group/templates/page_groupsite_view_master.html:63
msgid "Want to create a new group?"
msgstr "想创建自己的小组?"

#: group/templates/page_groupsite_view_master.html:64
msgid "Click here"
msgstr "点击这里"

#: group/templates/page_topic_view.html:74
msgid "Add Post"
msgstr "提交回复"

#: group/templates/page_topic_view.html:77
msgid "Login to leave your message here."
msgstr "登陆后开始留言."

#: group/templates/page_topic_view.html:85
msgid "Back to Group: "
msgstr "回到 "

#: group/templates/set_list_topic.html:24
msgid "Hits"
msgstr "点击"

#: group/templates/widget_recommend_groups.html:4
msgid "Recommend Groups"
msgstr "推荐小组"

#: group/views/groupui.py:31
msgid "Group Title"
msgstr "小组名称"

#: group/views/groupui.py:33
msgid "Group Introductioin"
msgstr "小组简介"

#: group/views/groupui.py:38
msgid "Group Picture"
msgstr "小组图标"

#: group/views/topic.py:34
msgid "Topic Title"
msgstr "标题"

#: group/views/topic.py:36
msgid "Topic Content"
msgstr "内容"

#: group/views/topic.py:45
msgid "Post Content"
msgstr "回复"

#: home/models.py:32
msgid "Daoshicha.com"
msgstr ""

#: home/models.py:34
msgid "Want to be the best open source SNS!"
msgstr "努力做最好的开源SNS!"

#: home/templates/item_text_user_stream.html:13
msgid "Says:"
msgstr "说"

#: home/templates/item_text_user_stream.html:25
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: home/templates/item_text_user_stream.html:29
msgid "Retweet"
msgstr "转发"

#: home/templates/page_site_home_v1.html:67
msgid " are on left."
msgstr "在左"

#: home/templates/page_site_home_v1.html:71
msgid "Recent Created Groups:"
msgstr "刚刚建立:"

#: home/templates/page_site_home_v1.html:91
msgid "are on right."
msgstr "在右"

#: home/templates/page_site_home_v1.html:96
msgid "Recent Joined Members:"
msgstr "刚刚加入"

#: home/templates/page_site_home_v1.html:110
msgid "All User Updates"
msgstr "新鲜事"

#: home/templates/page_site_login.html:6
#: home/templates/page_site_login_successful.html:6
msgid "Sign In"
msgstr "登陆"

#: home/templates/page_site_login.html:16
msgid "Have a google account already?"
msgstr "已经拥有Google账户?"

#: home/templates/page_site_login.html:20
msgid "Login with my Google Account"
msgstr "使用我的Google帐号登陆"

#: home/templates/page_site_login.html:29
#: home/templates/page_site_login.html:42
msgid "Or"
msgstr "或者"

#: home/templates/page_site_login.html:34
msgid "Login"
msgstr "登陆"

#: home/templates/page_site_login.html:48
msgid "Sign up a new account."
msgstr "注册一个新用户"

#: home/templates/page_site_login_successful.html:10
msgid "Login successfully"
msgstr "登陆成功,四处看看吧~"

#: home/templates/page_site_signup.html:6
msgid "Signup New User"
msgstr "注册新用户"

#: home/templates/page_site_signup.html:13
msgid "Greate My Account"
msgstr "创建账户"

#: home/templates/page_site_signup_successful.html:6
msgid "Register New User"
msgstr "注册新用户"

#: home/templates/page_site_signup_successful.html:11
msgid "Your account has been created successfully."
msgstr "你的账户已经被创建.快登陆看看吧~"

#: home/templates/page_site_signup_successful.html:21
msgid "Click here to login."
msgstr "点这里登陆"

#: home/templates/page_user_profile.html:15
msgid "Change Photo"
msgstr "更换图片"

#: home/templates/page_user_profile.html:22
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: home/templates/page_user_stream_view_master.html:47
msgid "Followed Streams"
msgstr "时间流"

#: home/templates/page_user_stream_view_master.html:49
msgid "@Mention Streams"
msgstr "@我"

#: home/templates/page_user_stream_view_master.html:50
msgid "All Streams"
msgstr "子曰"

#: home/templates/page_user_stream_view_master.html:76
msgid "Joined at"
msgstr "加入于"

#: home/templates/page_user_stream_view_master.html:83
msgid "Follow User"
msgstr "关注"

#: home/templates/page_user_stream_view_master.html:86
msgid "Unfollow User"
msgstr "取消关注"

#: home/templates/page_user_stream_view_master.html:100
msgid "Following Members:"
msgstr "关注:"

#: home/templates/page_user_stream_view_master.html:110
msgid "Followed by Members:"
msgstr "被关注:"

#: home/templatetags/filters.py:81
msgid "just now"
msgstr "刚刚"

#: home/templatetags/filters.py:83
msgid " seconds ago"
msgstr "秒前"

#: home/templatetags/filters.py:85
msgid "a minute ago"
msgstr "一分钟前"

#: home/templatetags/filters.py:87
msgid " minutes ago"
msgstr "分钟前"

#: home/templatetags/filters.py:89
msgid "an hour ago"
msgstr "一小时前"

#: home/templatetags/filters.py:91
msgid " hours ago"
msgstr "小时前"

#: home/templatetags/filters.py:94
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#: home/templatetags/filters.py:96
msgid " days ago"
msgstr "天前"

#: home/templatetags/filters.py:98
msgid " weeks ago"
msgstr "周前"

#: home/templatetags/filters.py:100
msgid " months ago"
msgstr "月前"

#: home/templatetags/filters.py:102
msgid " years ago"
msgstr "年前"

#: home/views/user_stream.py:34
msgid "Content of stream"
msgstr "微博内容"

#: home/views/user_stream.py:76 home/views/user_stream.py:82
msgid "Can't visit given user's homepage"
msgstr "无法访问该用户首页"

#: home/views/user_stream.py:88
msgid "Can't view given user's mentions"
msgstr "无法访问该用户的mentions"

#: home/views/user_stream.py:95
msgid "Can't create stream for user"
msgstr "无法创建微博"

#: home/views/user_stream.py:107
msgid "Can't follow the user"
msgstr "无法关注该用户"

#: home/views/user_stream.py:113
msgid "Can't unfollow given user"
msgstr "无法取消关注"

#: home/views/usersite.py:34 home/views/usersite.py:60
msgid "User Name"
msgstr "用户名"

#: home/views/usersite.py:35 home/views/usersite.py:62
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: home/views/usersite.py:58 home/views/userui.py:37
msgid "Full Name"
msgstr "昵称"

#: home/views/usersite.py:64 home/views/userui.py:41
msgid "Email"
msgstr "邮件地址"

#: home/views/userui.py:39
msgid "Status Message"
msgstr "状态信息"

#: home/views/userui.py:42
msgid "Self Introduction"
msgstr "个人简介"

#: home/views/userui.py:47
msgid "Profile Picture"
msgstr "用户头像"

#: home/views/userui.py:74
msgid "Your photo has been changed.:-)"
msgstr "头像更换成功"

#~ msgid "Want to create a new one?"
#~ msgstr "想创建新的?"

#~ msgid "User Settings"
#~ msgstr "用户设置"

#~ msgid "Latest Posts from the Groups You Followed"
#~ msgstr "关注小组的最新动态"

#~ msgid "You Followed Groups"
#~ msgstr "关注小组"
